[重要]國際戰線攻略

如果你要打國際戰線，你起碼要有以下最基本常識：
日內瓦公約（阻礙救援）
海牙公約（化學武器）
國際刑事法院羅馬規約（過度武力）危害人類罪
公民權利和政治權利國際公約（公民權利受到打壓）
維也納宣言（人道援助）
在民族、種族、宗教和語言上屬于少數人的權利宣言（宗教自由）
呢ｄ係基本中既基本。